IB 無法交易？

一直都load唔到，想問下各位要點先搞得掂

星期六日係咁

開市先睇到？

我連login 都唔得

入唔到+1
Btw IB網頁版好廢成日load唔到

我用電腦就login到，但係app就不停load

美國內戰緊

啱啱先轉IB就咁

算啦 入黎把黎

每個星期六總會有人問點解login 唔到ib

21567907

點解成撚日有人當連登係ib customer service?

開post之前有冇用過腦？